今年歐聯決賽熱刺對利物浦

熱刺奪冠

波圖vs牙績土

牙績土入四強好大原因都係皇同祖都係啲老同慢嘅球隊
牙績土打熱刺冇得踢

巴塞實力其實跌咗好多
中後場猜波都甩甩咳咳
不過曼聯班前場廢先冇事

巴塞呢類球隊最驚肝池啲前場緊迫
肝池一定兩回合入3球以上

中晒